la aplicacion movil en finanzas

de igual manera se utilizò las herramientas:
IOS

la aplicacion va a tratar en :
como su nombre bien  lo dice se llevara acabo el control y el manejo de finanzas , la facilidad de  los cobros de los usuario.

 
